曼谷係咪世界上最中二病既城市

啱啱睇左原來曼谷全名係「天使之城，宏偉之城，永恆的寶石之城，永不可摧的因陀羅之城，世界上賦予九個寶石的宏偉首都，快樂之城，充滿著像似統治轉世神之天上住所的巍峨皇宮，一座由因陀羅給予、毗濕奴建造的城市」

痴撚線我睇咁多年漫畫，打咁多年機都未見過咁中二既名
究竟當年係邊個諗呢個名出黎

同埋九個寶石係咪真係有九粒寶石

Bangkok has him now.

邊個負皮我，係咪作呢個名出黎條on9

印度史詩feel

香港一堆中二病住宅
海之戀 鑽嶺

百貨應百客
要sell大陸佬咪改個超級中二病名

曼谷個機場有印度教神話雕塑
泰國佛教有濃厚印度教影響既色彩

應該話所有東南亞國家嘅上座部佛教都有受印度教影響？

係，不過越南係例外，越南佛教似漢傳佛教
利申：我冇深入研究過東南亞史，有錯請指正

有少少邏輯上嘅謬誤
因為依家好多所謂「中二」嘅風格都係黎自以前嘅普通說法只係搬到現代好怪 所以曼谷個名自然好中二

係既，但曼谷個全名我諗擺喺嗰個年代都唔普通啦

同東方之珠一樣咁on9

記得當年去曼谷個導遊好自豪咁一口氣講咗呢個名出嚟

七百萬人都震驚了

權力遊戲龍母個朵咁

的確個名係長得有d誇張
不過如果咁叫做中二病，其他宗教文獻都係

攪乳海

印度幾時搞個佛教/印度教版一帶一路

咁你話我知點先叫中二病

問過香港改樓盤名啲人材未

oma oma by the sea

你要問的話我會覺得中二病係類似自己high大左
咁而家呢個至少係建基於宗教歷史etc之上，唔係自己FF喺一個幻想既世界入面
不過當然你都可以話果D宗教經文入面講既野係high大左既